有無人想免費影相呀？

只求互相尊重同影得開心 草下portfolio
單人、情侶、寵物（貓狗）都得

Tg me if feel free : antany0

巴打影開相?

我係絲 有影開

你同死癲佬巴可以互影感情台攝影之友

心聲：有冇人想免費影完相(係酒店房), 跟住同我扑埋野呀

矮肥毒即刻pm

唔靚女都可以影？

邊個話要靚先可以影相

互影ok?

Tg搵你

隻狗好怕鏡頭 未影到啲見得人嘅靚相

唔介意可以tg 傾

推

想影可以做頭像嘅相
但好似好老尷